现在，我们不再求助于哲学家和神学家，而是求助于心理学家和精神科医生，让他们为我们提供通往幸福的钥匙，或者，如果不是，至少也能减轻我们的痛苦。 殖民主义和资本主义如何帮助精神疾病蒙羞|Balaji Ravichandran | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 她曾是一名接受过政治心理学训练的精神科医生。 为什么Facebook上到处都在争论COVID-19疫苗|Kaleigh Rogers | 2021年1月22日|FiveThirtyEight 
 这项研究和其他研究表明，在正确的环境下——在治疗师、精神病学家或其他心理健康咨询师的监督和指导下——裸盖菇素可以提高典型治疗的有效性。 俄勒冈州刚刚投票将神奇蘑菇合法化。 下面是这句话的真正含义。 瑞秋·费尔特曼2020年11月5日|大众科学 
 在亨茨伯里获得的一份学区文件中，学区官员还承认，一些学生将有机会亲自去看精神科医生和言语病理学家，而另一些学生则不能。 早间报道:我们的选举指南在这里|圣地亚哥之声| 2020年10月19日|圣地亚哥之声| 
 北卡罗来纳大学的精神病学家Catherine Forneris谈到研究小组的发现时说:“任何能让抑郁症患者活跃身体和社交活动的事情都是一件好事。” 为什么专家正在探索攀岩作为一种治疗形式Ula Chrobak | 2020年10月6日|户外在线 
 在《精神病患者》中，一位精神病学家(年轻的西蒙·奥克兰饰演)用临床术语告诉我们我们所看到的。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 一位参加过这样一次会议的精神病学家将这种自满归咎于电视。 中央公园五人组的神话爱德华·康伦| 2014年10月19日|每日野兽 
 辩护精神科医生断定雷耶斯没有能力说出真相。 中央公园五人组的神话爱德华·康伦| 2014年10月19日|每日野兽 
 他喜欢引用一位精神病学家的话说MDMA是“灵魂的盘尼西林”。 死亡之周:Alexander Shulgrin，他合成了摇头丸|每日电讯报| 2014年6月7日|每日野兽 
 “在我被捕前一个月，我的(高中)辅导员带我去看心理医生，”她说。 第一个现代校园枪手觉得对其他事件负责|迈克尔·戴利| 2014年5月30日|每日野兽 
 这位著名的精神病学家曾经站过的那个肥胖的身躯，现在什么也没有了，甚至连半个人都没有了。 4-D涂鸦者|图Waldeyer 
 异常敏锐的精神病学家Meynert展示了面相学是如何依赖于照射和平行图像的。 犯罪心理学|汉斯·格罗斯 
 精神病医生平静地问:“你猜不到你必须做出的选择是什么，或者它的替代选择是什么?” 任务结束|罗杰·迪 
 他瞥了一眼他的表带表，时间让他站了起来，这个矮小的精神病医生还没来得及说话。 任务结束|罗杰·迪 
 奥尔康思索着从剪报中获得的神秘的半知半知，不知道这个小精神病医生会怎么看。 任务结束|罗杰·迪